
                      Me gusto mucho!!a ver no es una película para darle un premio,pero contiene,humor,sentimientos y hace que salgas de la sala con una sonrisa de oreja a oreja.ellos 2 guapísimos y una pareja de cine excepcional.El increíble pero es que natalie portman esta que se sale,buenísima y siempre se supera!!os la recomiendo!!mi puntuación un 9
        
            